# GuestbooksJSF

Implementación de la interfaz web del proyecto guestbook del tutorial MVCPortlet en JSF.

+ Acceso a servicios locales.
+ Prueba de llamadas a servicios liferay mediante javascript.

Falta:
+ Mostrar mensajes.
+ FriendlyURLs.